憑咩一定要俾你轉全翼？

有人話個餐叫脆香雞翼餐
有雞槌係到係違反商品說明條例
你腦袋裝屎架？
脆辣雞腿包都無個菜字啦
咁佢有菜係咪都違反呀？

人地幅圖都畫撚埋俾你兩槌兩翼啦
洗唔洗每樣食品都有注解埋有咩食材？

人地唔注重顧客關係係人地公司政策
關你撚事？你介意咪唔撚好食囉
又要投訴 人地又無做錯野 你地憑咩俾壓力
做生意哽係賺到錢就得架啦
你估仲係以前咩
君子愛財 取之有道？
你唔好講返中國係禮儀之邦？
得啖笑

， #

#:

睇到呢度已經可以唔洗睇落去

徹底的勇氣